Ive 3月22交錢

會唔會推後 同埋連學都冇返過 又要交1萬幾$

交啦柒頭
踢你出校啦

冇online learning咩?

好撚垃圾 屌佢老味學店

點樣check

入唔到myportal down 學費

交咩錢? 下年學費?

冇

我都入唔到 係咪唔洗交

Extened到4月19先返學

ive仔有無上過堂

我都係 要點搞

我都入唔到

無 淨係做fyp
仲要企硬4同交 on9

4月

諗起就on9🙄

唔交

唔洗上堂咁好？

我都想知會唔會延期

延咗